有個女同事問我hj兩q點解，點答佢好?

我平時咁正人君子，點解畀佢聽?

用身體語言解答

示範

身教

HelloKitty Just too cute

打飛機？我打樁機添呀！

Home job 有兩份要kill